[PS4/PC] Monster Hunter World (235) 依家重弩主流就係打擴3咁我標籤有乜問題？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

Lm

lm

今日就咁先 下次再打過

招定點爆炸 體力3 都1野秒 鳩鳩地

old patpat留名

[PS4/PC]

好想快啲到今晚，搵大家團戰

隔離開左個PC POST

唔係話想攬埋黎做
只係覺得隻驚而家兩邊都有得玩咁有必要加埋落去
啲人去邊個po都冇所謂

火耐性?

Xbox無人理

突破盲腸

我見南爪擋左2次

冇人會怪我既 好似係

返嚟一齊玩未？

2

咁兩邊有冇得一齊玩？聽講進度係一樣？

個標題………

冇問題⋯你話ok就ok

Very common these day

尋日咪返左來囉

好掛住你把聲
好想丁返幾次

冇架

進度你應該係指新龍同埋活動果啲?
我驟眼睇左睇PC時間表 應該就係分開勒

返一陣，唔夠呀

錄你把聲比我J
一分鐘一場
deal?

大佬呀.jpg

唔好咁啦你地

kai仔

LM

太早出係你唔熟怪ge起手動作 打多幾次睇清楚就得 我一開始打貝爺佢個招轉尾我都成日太早見切 因為佢有少少delay後先轉

街場啲人負15火耐性都入去打炎王…………
耐火衣又唔用，真係比佢吹漲

佢招大都幾多時間準備
除非佢嗌完
唔係應該幾易見切

Thx ching, 我同意自己唔熟怪既動作

係post 度 好多人都話打貝爺用太刀成雷，搞到我唔敢帶入去 而家都仲未過到，今晚再試試

點解會知

點解會知x2

Topic

有無人打陣炎王王? 打幾場

有人貓左 輸既結算畫面黎

一開始唔熟咪推爆體力3 耳塞仲可以廣域幫下隊友 輸出低d唔緊要

唔用耳塞見切埋佢招大叫

利申: 多數得第一下預到時間見切

想打

矛人 都係夜D先算

咁我solo打住先

跟

留名

貼標籤先

乜而家要隊長許可先可以入任

3000場重弩 1000場輕弩

我自己set咗手動批准

我打完啦，一齊玩

我收返你肖像權啲point呀下

得我地兩個？

毒佐4000幾場

炎貓王-2

邊個俾正皮？！

冇人玩我地開救難

隊長許可

accept咗

乞兒兜拎pt?明明我少過你咁多仲要拎

偷拍

叫完即撞我 迫我食一貓

今次多咗風壓/咆哮嘅combo

撞一撞應該唔會扣好多，
保持常滿血就OK啦

有冇位打歷戰王炎王

hardsell下先
頭po加多左個傷害模擬器 砌好套裝可以將啲stat入哂落去計傷害
大家就可以知道點樣出裝法最高收益最滿意

之前比d閪火燒到1/3血

打到出第三次黃道,彈完個任務失敗出黎之後,右面寫住討伐完畢

梳

要放完大先會死

有無人打貝貝刷珠呢

佢返屋企係咪閃唔到？

歷戰只可以閃4次架咋

激鳩死
前兩次隊友貓都係死普通野 黃道係避哂
去到最尾一次先有人死

隻野係咪去到第三區 會高攻左？
招迴旋尾 扣多過第一區個時？

歷戰鋼龍係咪冇得打?一出場就走

鋼龍入場嗰時 打down/騎咗炎王龍 總之唔觸發turf war 隻鋼龍都會留多陣

新手想問下角色個樣一開始整完之後仲有冇得過？

貨金

thanks
咁唯有花多少少時間整先

有送過一張整容票，你試下喺小屋個箱度揀下載(好似係)

有冇得打死 鋼龍票？

好,我留意下先
等左好耐PC 終於有得打

個個打哂

PC應該唔同啦，整容券有冇得買都唔知

我未打

我都未

sorry 初見3貓

有邊個未試過 its ok

轉長槍

咁不如開場打

我起碼要返到屋企食埋飯先啦
當我八半後先得啦

隻炎王有冇咁厚血
4條友打到佢落去訓
眠爆完仲要打勁耐
張圖仲要爆熔岩最後3貓

有冇炎王團

有冇位

d街人好多新手
岩岩入場一分鐘
開火花死一件
小太陽死兩件

扣好撚多，150血都死

貝爺街場好難過 雖則我都死唔少

仲有冇位

食個飯⼃⼀⼁⼀⼃乛

岩岩著左耐熱衣食到正都冇死

有冇歷戰王炎王團 ?

我用炎妃輕弩單刷
食屬耐大貓飯
慢慢小心打
12-15mins一場
好過玩街場
不過真係好易死
夠哂挑戰性

想學野

改左17號出返個紅魂石EVENT

d街人真係廢到無朋友
新手玩太刀打歷戰王一開波2貓
大佬，唔識玩就玩盾之後塞爆防禦性能啦

南爪

咩事

原來操蟲棍唔係新手武之一
唯有玩住笛
自PSP之後就冇再玩 新手應該點玩好

本身有PS4, 想問下PC版用MOUSE玩弓係咪易好多?

又唔早D黎

票+寶玉

中意玩乜就玩乜

珠都未打齊就去打

想了解一下撚貓專員同撚馬專員有咩關係

唔知 單打見到自己做錯事 畀人二打一 打都冇打過 全場淨係跑 我諗就算打死都唔會出票 票計任務報酬嘛

睇hr做人
我第一場亂鳩咁入隊友極速3貓
之後5場都係大家平均hr都300以上
贏曬

返屋企啦 幾十歲人重玩離家出走

重話咩我叫你玩你就一定玩

1070開唔開到最高畫質

炎王王 會唔會跌紅魂石

我明呢個道理，但係3個都100hr以上既場都好難入
一入就滿

手術成功但病人死左

留明研究炎狗

有冇王炎王場

屌你老母

打街自己開場啦
低hr就踢唔駛受氣

我係揀個場主有200以上ge 我自己300幾
唔知點解入黎ge都有300以上 好好彩

好惡

冇人john

No
下星期開番Code:Red

紅魂石係但丁合作任

冰弓6成時間食o野4成時間輸出，28mins
打完累到hihi

好恐

想問下鎧羅水弓點解屬解後插三粒流水珠就夠？明明插多粒變四級可以推到510水屬

姐係等下星期先換到套skin

3粒490 4粒510
4個LV分別係30 60 100 120咁樣加
最後果20點係咪真係咁重要就你自己諗啦

Sor
少食菇
成日食錯

有冇歷王炎龍團

望到d新手玩真係第二種視角

頭先有場 隻鋼龍冇同隻炎王爭地盤 隻鋼龍搞到成場風
兩條龍係咁出技 麻鬼煩

code?

梳囉，咁我第一次挽牙麻

我想捉住你隻手仔教你

貝貝團 招人

me

仲差兩張卷換skin
法國隻歷戰王炎王招核爆發動快左
好多時都閃唔切

senya巴唔打炎王王？

屌眼殘睇錯 自

-2

cming

幫我留個靚位呀巴打

有PC剛剛一起開始玩嗎~
STEAM ID : Phoenixxxd

等隊長許可

請移肉步

長槍岩岩solo完歷戰王炎王
防禦性能唔洗有，有強防就得
超新星擋到大概炸30/40左右
耐厥3體力3耐火有20就得，耳塞唔洗
長槍最好客制吸血，因為無乜機會安全飲水
耐火衣同轉身輪住著

Code

有冇人打歷王炎龍？

有無人轉左PC版
睇人地YOUTUBE片順好多

又唔好咁 topic有計埋pc，不過依邊暫時都有ps4玩家居多

code

做奶媽d藥燒得仲爽過打貝貝

有冇人係咁中斷連線

分左家

應該pc入埋黎傾 咁mhw又會變大po

-2仲有冇巴打？

大刀好難打佢

打左20分鐘

水弓全程o剛射落石 5張飛收工了

真新手OK?
輸左好多場

炎王龍王-2

Coming

全隊都有盾

仲要全部都裝強壁

團戰唔夠打既，揾個用炎王奶笛出
全抗，唔會中粉唔會暈

唔知點解有時擋住都扣大半條血

屌佢，一下後跳150血都秒左

第一次玩就過

有無房打炎王？

COMING，又做下奶媽先

我地打埋呢場，有位

有無巴打可以帶打FF

Me都想打 未齊裝

有冇人玩STEAM版成日斷線

兩把麻斬斧效果好好

抗到粉爆咩
淨係抗爆破壯態冇用㗎喎

求帶

真心唔明呢解啲人入集會所開救難

PC 新手有野唔明，第一次玩 MH,我用斬擊斧，硬直咁大，其實有無咩技巧可以疊滿條 bar ，好似用重攻擊勁易比龍打，輕就十年都唔滿

冇耐性

貝貝根本扣得唔多，死都係衰大意同埋最尾黃道啫
呢隻個地爆一爆都就死

Me好屎 成日累街坊

Code 6DKCcc8XPMdk

呢隻吸血刀打先掂
基本上畀佢打中一下都已經要補血

區內o拿埋都HR4xx~999，好自卑……

我唔累街坊，但輸出勁低

幾肯定打呢隻團戰應該仲衰過而家嘅貝貝場

tk

單挑初見打咗17分鐘

我諗好多人都唔想咁高，只係打得多迫住升啫
由其呢度成日有人話hr幾百都唔識打、成日貓乜乜

慘慘 g 冇人入

入唔到？

貓咗次14分鐘

搵唔到你個場

屌佢炎王王係咪都有仇恨值？對住頭轟完兩排散彈淨係識追住我打

貝貝求帶

pc新手卡左飛雷龍

咁你開我入

冇DMC換既

冇野了 原來要同個打鐵佬講野

打完一張票之後要搵整裝佬

Code: 32wQNwmhkWhw

打尾 頭
唔好貧刀 睇清動物

嘩，團戰4人都要成14分鐘

正常既，新手一開始會卡多數係佢，然後係蠻顎

梳 打得慢

有冇貝爺團侵新手玩 跟街團過得一次

個個都打完炎喵王

有冇炎王團打

仲有冇人未打歷王炎王
想搵人carry

唔小心出左去

你唔愛我啦......

見我咁慘咁都唔陪我。。。

我呢排都唔係屋企無機打啊

仲有人玩緊隻驚架

帶埋部野返hall啦打啦

4麻武 12分鐘

真

thanks carry

有冇人一齊打歷戰王炎王龍

SORRY，臨尾返咗次營拎冷飲

不如試下唔洗奶打一場，可能快好多

唔好意思

冇錯, 我用左兩場奶, 兩場都輸

咁我都試下近戰

唔打住啦 thx all

岩岩好7張

你差幾多張票？

得兩張，但又唔使咁急打晒嘅

應該係

我贏多場都休息，今日有啲攰

點解你有7張

ok

2場出左2張

我個度唔比丫

我差一張同條鳩尾

扮

有無貝貝

貢真牙象子

有無貝貝打

幾時有得打

A0死毒撚

有沒炎王王團
街人係咁死

都要成16分鐘，係消耗無咁多，
BTW，臨尾拎漏爆桶添

好過上鋪打19分鐘架喇

但第一場14分鐘，頭先仲2貓，始終有個奶媽好

pc 版可以多人連線嗎?

ching你就咁輕輕的走了，留低張卡片都好呀

好似唔得，一定要區域連線

Code?

我入房之後SEND咗，下次再見先啦

有無團炎皇or貝貝

炎王-3

7hvJWGCDhmyJ

Cming

依家入 L字頭

John

-1

新手想問盾斧上左紅盾仲洗唔洗紅瓶先超解

你揾d街場係揸長槍銃槍重弩，存活率會高d

有冇巴打幫手打多兩場貝爺
差幾條毛

對唔字囉

笛同片手都信得過

可唔可以睇下 signal

贏左算好好

pc版連線問題 50382-MW1 如何解決

廢jer

可能太多人server太爆，繼續試/等官方fix

有無炎王

岩岩番到 有冇人CARRY我

John ed
貝炎都求

佢地full左 我係入面開多左場炎王

第一鋪就過

我都開了單挑炎，得閒路過就入o黎啦

剛見到，Johned

炎王 -1

full

炎王
68GQ viTv aKwN

暫時-3

入緊

有無人打貝貝

炎王-2

7hvJWGCDhmyJ

我打
入我度?
6XXc6cyNeDsc

遊戲台大po又再次強大起來

有冇巴打幫拖 爭條毛

炎王-1

7hvJWGCDhmyJ

點解你依家咁惡

68GQ viTv aKwN
炎王-1

而家入

見到巴打了

求carry

等你回歸

過多排返黎

9區開,炸佢老味點睇

常識吧

我頭先不停叮,冇人理我

試試，隻野好厚血

有冇場

對唔住巴打，包三貓，好在有人食保釋金

JEFF，PSN:Jeffrey2773，我第一次o係連登屌人老母就俾o左auntie，我屌你老母！
我見唔夠人自己單挑炎，你老母湊大你咁撚辛酸你入o黎兩分鐘唔夠見我貓撚o左即刻脫離任務
無撚人叫你入架，DNGH

比d掙扎

參加人數1/1
手動承認參加任務

老老實實今次隻炎王王真係唔多掂
唔耐打，打咗兩次都已經唔多想打，仲要一個唔好彩打7次先齊飛
屍套王就幾有驚喜，成個玩法唔同咗，而呢隻嘢就同奇撚王差唔多
double血量真係好反智，我寧願佢純粹buff招唔使我打咁耐，又唔係好似ff怪咁好玩

我知可set一人，諗住有師兄得閒路過可john，點撚知有呢D自私撚

7hvJWGCDhmyJ 炎王-1

你想solo唔限制1/1真係唔怪得邊個㗎喎，打機打到咁撚激動

哦，so99y呀，以後唔敢

好似剩係多咗血咁 頭先個路人不停射擴散,炸到我仆街

打完貝爺之後大家技術好咗
而且週街都係奶媽
就算炎王王set到臭王個難度都唔會太卡

寧願buff火衣好過加血量

最後好驚做錯事會死所以係咁走黎走去
唔好意思

扣多左血囉
唔著耐熱一下150

對我哩啲玩盾嘅懦夫黎講,感覺真係唔太大分別

勁又唔勁，純粹只係太厚血打穩定性，呢下好頹
你要咁出可以出十倍血量都得，但就唔係趣味性

FULL

呢隻最明顯勁咗係地下會爆嗰啲火，一中都冇晒血咁濟
同埋地爆天星出得快咗，閃落嚟爭扎時候又短咗

巴打唔使咁勞氣，之前我同巴打嘅諗法都係一樣

開咗任打到一半跟住有人問都唔問就入嚟然後包兩貓脫離

從此之後較返手動承認

小太陽同之前差唔多
基本上應該都收得切刀大跳
淨係死過一次我喺半空轉緊鎚嗰陣爆

太刀初見15分內

7hvJWGCDhmyJ -2
幫過貝貝可以嗎？

短咗少少，而家有機會收唔切

太刀我貓一次都係10分鐘
打好啲10分鐘內應該冇乜問題
但真係唔想再打咁，完全係耐力大考驗多過好玩

有冇炎王場

我都係，最後打醬油

sorry ching 比佢打到連首歌都吹唔到

太耐無用太刀 好多時見切禁錯 係咁中招

依家-1

想問下組隊玩任係咪要兩個人進度差唔多先得？

太刀一開頭升咩好

主線任務低hr唔可以入高hr場
要睇哂劇情CG先可以多人連線

唔洗,不過主線要睇完入面個劇情先可以吹SOS等人入黎幫

刷幣整雙天啦

有無騰龍慘爪長槍裝參考下？

Pc 黑屏玩唔到

飛雷啦

鐵刀升到最盡上滅盡/整飛雷太刀先，打到滅盡再升鐵刀上滅盡，雙天就high-end裝到時先算

siubu巴打下鋪記住唔好返去,快啲入返黎啦

岩先有條007夠膽死3貓 仆佢個街都就死先黎玩野

通常彈2食唔食特殊射撃強化>

其實係咪得我覺得隻歷戰王炎王好難打
感覺打貝貝仲好似無咁痛苦

thanks

唔食 只有輕重好弩既圓形同埋弓既龍矢會食

滅盡太刀唔整都罷啦
托荒刷juno料都幾嘥時間
飛雷打到尾算啦

橫掂點都要刷一刷套裝，任整嘅就整埋佢啦

算係難打過貝貝，係連登仔最初吹到好易打

點會難過貝爺啊
3水弓8分鐘收工喎
貝爺得唔得先

一場出4張票

我都2張
Last炎王

屌你咩我場場都係得一張

有冇人用ps4手制玩steam版MHW,有冇方法加強手制震動效果

今朝有ching提議騰龍套換屍套Y腰
要夾番匠裝就要犧牲幾個洞位

big picture setting望下

對唔係老手黎講 炎王王係難打D
快D痛D 但老野打慣打熟就梗係易打

達人藝長槍用炎王好過ff啦

打唔慣唔緊要 但出下大毅力都好呀
成日死真係冇引

炎王唔食爆破唔會用娜娜
貓飯睇運氣
爆鱗套得耳塞有用

不了

巴振我要weak 啦，多謝carry carry

場呢

ching難打同血多兩樣野黎啵
可能我廢 打炎王無咩時間休息

求其一樣有得擋既武就易打好多
一埋TA裝太刀/弓/輕弩 噴一噴就

有無人打炎王王?

全攻鎚

有 你開

太刀屈見切其實唔難

打壞手 好似係

依家開機-2? 第一次打

普通炎王咁打 係多血D痛D咁

咩code?

屌佢老母，打第七張票先出兩張

炎王3搭炎妃2

今朝配咗套炎王Y，又俾人嫌力解5太高
兩套依家都砌好喇，炎王Y彈性大啲珠位多少少

跟機

長槍食唔到2件套個飛燕buff
咁緊係寧願著3件炎王頭手腳彈性大啲啦

7hv JWGCD hmyj

岩岩真係有個jeff走入黎死 之後解散任務 on99
第一場就俾佢整輸

踢佢出集會啦

收工,辛苦哂

唔得

jeff哥原來仲要係房主

慘

所以我用緊

最後大階J sorry

我覺得條撚屌好似有心 下次記得加密返嗰曲

你開 我叫佛陀

你地咩名 開場 我入

Ok

上面有位巴打又係畀佢貓完就走撚咗場

佛妹幾時改咗名

轉竇去blg啦

求加

edge is me come

你叫wild?

貝爺有撚solo mode咩

見切避太陽先

solo

係唔係老手都炎王王難打啲啦，隻貝貝扣得丁屎咁多血
定你地認為難只係單純大爆炸嗰下計

是咪有場架？上面個曲大細J都入唔到

巴打去左邊

有幾多真男人識ff跳
貝爺一冇石就9成玩完
炎王過關率點都高啲

7hv JWGCD hmyJ
正確的code

睇錯
但你要講，貝仔4弩夠都可以炸得死啦
一講團戰就乜都唔準

sor我地好快死番出黎
我地係歷古4格好兄弟

你地打法係點?

啱啱入唔到，Quit game先得
不過你咪full咗就打啦，我入街場探險先

好似有巴打以為打7張票就夠

下下拎擴3嚟講既話冇意思㗎喎

仲有咩要票

有歷戰 炎王打???

唔係7張咩

咁要幾多?

下唔係7張咩

今次炎王算唔算比之前歷戰王易打????

仲有咩要整？

點解咁鳩多血 同埋最後招大係咪閃太多次 閃唔到佢落黎?

最多食3次閃

之前更新改咗歷戰淨係可以閃4吓，之後會有100%閃光耐性

歷戰最多閃4次

正常咁打14 分算快

食哂我d彈都未死 要補一次

飛去落石同火山入面差好遠

多謝三大高手Carry！順利齊料
有無師兄貝呀？

仲打唔打 我依家先得兩張

你打暈佢5次 食左我地3個D大招5次

有場叫me

識

仲玩唔玩

98

我都想知

98 last聽日長週

猫裝瓜

岩岩搵武器佬睇 每件裝要2張票 姐係全套gramma 要10張+2張for但丁外觀

你開 今場試下雙刀先

無喎⋯⋯

我仲探險緊

點解你會見到每件要2張

有冇弓裝可以share
有一排冇玩弓

估錯tim

差你 baby

好似隻隻唔同，屍套閃一次就冇？

呢隻好似有相應個血量提升返個閃光耐性？有冇人驗證過？
如果之後隻鋼龍王唔跟返血量比例近戰真係打條撚

平行時空？

鋼龍真係打到燥
要4次內ko佢 一係就要高射炮處決

打j打到眼花

come

對唔住各位大佬 我眼花睇錯野

其實就算唔ff跳，我打過唔少街場都有默契等最尾出石/唔好喺石附近打
你單純以平時個技術性去計，就實係炎王王難啲，是但一招都夠你得返少少血
當然你話唔理3貓但求過到，炎王王就當然冇乜難度啦

唔使等我住，應該未完

鋼龍...攞水雷速射輕弩+迴距2-3，係咁射雷彈打頭，好快搞掂

街場有默契果d要200hr以上

咁夜仲嚇大家，你真係想以後單機喇

我會等你一萬年

太刀都做到10分未滿了，最尾倒兜割+倒地+兜割+倒地狂loop

等左咁耐 等埋囉

我太刀咁砌

有冇全攻型參考

無火抗我很怕

你掛太耐斷左線

如果真係咁易，應該成街都係youtube嗰班ta高手啦
人哋就係下下見切，連solo貝貝都係14分鐘
基本上你叫用太刀班友識得見切已經難
仲要稱得上「屈見切」，已經係ta級數嚟
但問心係咪真係咁多人得先

街場啲人一係俾輕掌拍死
一係就亂用閃，到超新星就斷唔到

btw,sry咁多位ching，要你哋等

打6場得6張，上面話4張係真唔係
最尾一場留返嚟團戰過算

巴打醒阿 未夠鐘訓㗎

唔通真係訓左

斷左線 去左wc

愈夜愈精神 遲早要還

你打唔打，俾番個位你

btw,你哋夠人做咩唔開場

派完膠即刻3貓 都係早d weak算

我地4個岩岩好 bo

我訓你地打都得

等等先，係哋佛陀呢team?

你入返黎 DD巴sorry

我分唔到你地d名 唔清楚

咩code到我係咁入錯code

我係SpG

7hvJWGCDhmyJ

其實可以用同人打過d記錄入返 唔洗下下打code咁煩

入唔番

轉code?

我重開game 係我問題應該

有冇ps4嘅ching一齊玩

辛苦晒大家
依家好大壓力驚會貓貓貓

有歷程記錄 code都唔洗打

入到 不過你地轉左code

新code都入唔到?

哦屌

頭很痛。

入未

我都頭痛 入唔到

我想打機

咁你應該同人撞左上網

我係埋psn邀你 一係你開

咁大家休息下啦 聽日再打

咪住先 我唔甘心
72 xe Ya GNQK a F

入唔到就訓

我認衰仔
今晚奉陪到大家全weak

埋佢Jai

佢地入到啊 唔好weak啊

我休息啦 聽日再玩

我小太陽都廢事閃
連閃幾次成功好易搞到後面有人一閃唔到就貓

唔明

有冇電腦版玩家 招人一齊

聽聞PC版斷線斷到傻

多謝晒大家，隻重弩難打過隻炎王

早知我地3個去算 差D俾佢玩謝 包辦3猫
好彩我都有食保險猫 謝了 要weak了

睇嚟隻game想我報答你哋3個，俾咗個5箱屍套我

btw邊個閃佢 我騎緊果陣

仲有邊個
佢每on9一次我就過去拮佢，拮咗幾次都唔醒水

打錯，我講2貓
即係如果你solo夾硬2貓咁過，打呢隻嘢咪唔難囉，點都磨得死佢

超新星唔閃我驚BBQ
4次淨係閃呢招應該都夠做
不過啲人鐘意貓就點都會貓

搵阿婆換到第2粒解放珠，唔敢話阿婆廢了

有無人未訓想打炎王王

睇定啲先買

PC版玩家, 其實有冇得係steam整group方便大家互入大家既房?

斬擊斧
劍mod出招硬直大（唔扣耐力）
兩下O再三角 或者 X 迴避 （玩落去再裝 跳躍珠）

斧mod 比較走位靈活（會扣耐力）

儲就唔識

求人carry 我歷戰王 有冇大大一齊打？

咩儲條bar

開紅劍定係用劍mode 會扣個條

有冇code?
Carry就唔敢講，志在一齊打

由於唔鍾意自己一個人打機的關係 一齊玩啦

入左

開咗

benbenli係我

屌 sor 鳩

我都死左次，最後

屌 貓兩次

再黎，加油

開紅劍個條

加油

等我一陣 岩岩入左場

又係最後死

diu 佢老母湊大佢啊 食錯飯 食咗吸引魔物

唔緊要 再來

咁咪轉長槍囉

我唔醒目吖嘛

好似用 集中 技能
大馬仕身腰 黑角龍手

而家無斷了

其實加好友就得

崩了

對不起大家

我都係
成功在望

濕撚晒，唔撚驚！
再黎！
有冇巴打一齊打？

屌 衰收尾真係好撚崩

炎王王 -1

用o 制會儲得快啲, 由其是oooo 既第三同第四下

加油加油

fml 好撚煩 煩過屍套王好多

有冇位一齊打下？

有

我係boy

城武不見了？

Full左

想入，岩岩覆信息

sorry

下場先

外觀裝粒玉要點拎？

估唔到都有唔少PC撚入坑，
新手可以煲下呢啲網，
有晒操作技巧、技能推薦等基本資料，
不過UPDATE到爛輝龍少少就無。

打但丁任(RED CODE)，今個WEEK無，
關於不定時活動，可以睇呢度

有無炎王團？

Sorry

巴打curry我得唔得
可能包2貓

OK，房CODE PLZ

打撚到崩潰 唔緊要啦再來

貓係正常既事

Yes!!

幾時先齊人

得你一個咋，會唔會叫多啲巴打入房？

咁都有得笑我毒

咁-1

未齊人不如打陣鳥龍任，週期任之一，我有4格歷戰

好呀天溢大哥

已入了

仲有位？

對唔住呀巴打

哈哈哈哈 麻木了

再來

收到

有位巴打走左

依家好似齊人了sor
個集會有多咗人 可能可以多團

蟲棍巴打

我仲係到

想問下條龍係咪會因為多人連線而勁啲？因為我琴問同朋友打蠻顎龍 但係咁輸 明明我單機打贏

兩人以上2.6倍血

好似仲有各異常狀態耐性提高？

唔覺有喎，用弩打都係用單人咁多粒彈就中

頂，閃抗

有英雄石，爽

哈哈 唔緊要 啦 我食完嘢再打 我連早餐都味食

等我

好，我繼續住先

測試版先係固定2.6，而家係最少2.2(好似係)

有冇巴打有興趣？炎王王團

等你

深海巴打繼續嗎？
有位人兄喺集會所SET咗一人任想點？

繼續！
唔緊要啦其實呢個？？？小隊集會黎 未full 16都無所謂

有冇團跟

Solo都唔比咁惡

點解D人打炎王都可以3貓

改返名先

俾呀星哥

sorli lo

想SOLO點解要嚟集會所先？
霸咗個QUOTA可能令其他隊唔夠腳

我錯
平時呢個小隊集會都係大家隨意

可能入到黎發現第一團齊左人姐
唔夠位最多咪開多個集會所

深海巴仲打嗎？
我仲差兩張票

原來已經齊人，咁我打下鳥龍HEA陣先

我地係探索開左任 可以入黎

留咗位俾你呀！！

佢去左打調查了

er um sor龍巴

打完，仲有無位？

想問一下玩蟲棍應該點砌裝？

你終於都頂唔順要轉武器啦

咁人哋同你打完一場
之後唔再同你打都唔洗咁激動

send錯表情

係，做奶
我唔轉係因為呢套唔夠防

首先個集會所我黎到個時未開始組團
然後我solo正唔正常？
好啦 你入左黎話要組團打 咁我solo緊又點會知呢？
然後個集會所咁多吉位你話我霸住個位

你話係爛閪個d就可能會阻到既 但有時d野未搞清楚唔好一句得左埋去先

打炎王 用一擊大劍拔刀流真係好爽

啲人一唔啱佢意就屌咗先
洗撚理佢哋咩

有位有位 -2

ME!

星哥我錯………

上面有人話因應唔同個體2.2-2.6血
但我好耐之前睇過段日文youtube就試到係2.2血，佢拎唔同龍落石嚟試，再計返
再講話係beta版先2.6

一陣唔set畀人入任貓車又屌鬼

個room其實有幾可會滿
而且我見好多時都係小圈子咁玩
開咗任都冇人入

咩名？

是旦啦，打機尋開心啫，
呢啲小事就算啦，我一開始只係有疑惑啫
BTW，巴打最後贏唔贏到，花咗幾多時間？

Rumbleannie

有撚激動咩
佢屌晒人老母又擇晒名喎(psn id)
我有撚咁做咩

其實你都幾記仇，話你一句jer撚到而家

sorry 囉
我記性太好

有錯咪企定定囉
打一場就走返去流動區域做乜撚嘢啫
你問呢度打開嗰班巴打都識做啦

咩都攬上身

不如一槍打死我

我當初都冇針對乜嘢人去講，你唔對號入座就ok
講真啲人貓我都唔介意，我自己都會貓
我都會勸佢哋打機嘅嘢唔使太激動

食野

一招兩件

輕弩個個

老猎人應該唔係自己友黎

踢

我黎 用斬斧用到灰

呢度巴打我諗唔會用殘體字呱

岩岩街場
2個999HR
1個87X

我覺得自己係垃圾

輸左唔好出去啦 維持啦唔想load咁耐 植生既㩒左先

你準備定閃 我地應該收唔切刀

好多都係刷爛輝先高HR 偽老手

好

好彩當年卡炎王大金

依家就算歷戰王都覺得好易打

深海巴唔使咁搏，時間多的是

係探索開左任 留位俾你 你係城接

hr999嗰啲一貓都會唔畀人嚴重恥笑，其實仲慘

@x爪餅

hr999嗰啲一貓都會畀人嚴重恥笑，其實仲慘

炎王-3

coming

本身我刷炎王大細金唔轉場就殺死
其實佢double血都幾頹下，仲要唔係時間x2就解決到(擴撚或者得)
考穩定性變咗同本身打法係兩回事
就算過到都唔係場場得

做咩又出左去

屌 Sor 暈左 同太順手出返去

我轉返裝做奶

新人留名

你再開

開左

Full sorry ，我開左埸先

頭先見到有人問有冇GROUP, 有人答自己開咪有囉...

而家有group啦, 入啦

Telegram:

Discord:

滿

唔好信啲高hr呀

喺深海間房，開咗場，贏埋呢場夠票，有興趣請JOIN

屌佢老咪仲有仆街用弓係咁曲射,炎王出大技我扔閃光俾條仆街射停跟住走唔到

999 好多都係改出黎

有得改咩？

啱，邊有咁多痴線佬會刷hr

見到歷戰王鋼龍好想打埋佢

Ps4 nerf過充能斧?

雙刀有邊d主要嘅技？ 想幫個fd度d裝

SORR，頭先返咗去補給，
我覺得已經兩貓就由佢瞓覺炸佢一鑊啦，
又唔係想TA

跑者 耳塞
超心 痛擊

有無炎王團 打齊卷收手

睇場數 見過有個5000幾場雙刀 999HR

rB7fz6TrNNz
炎王-3

強走，同埋KEEP到斬味嘅技

炎王-1

我放棄啦

食個飯先

Steam group for easy add pc player

屌

鬼人化會唔會彈刀 洗唔洗出心眼？
未玩過雙刀

唔洗心眼

有曲?

收隊

SOR 太雷 你地打 我唔打住

辛苦了

辛苦晒大家
做奶媽做到窮，歸園田居一陣先

遲下應該出埋鋼龍同JUNO歷戰王???

睇個款下隻係鋼龍，做架兩做到出晒面實係預告

一早公佈左9月係鋼龍

一早公佈咗係鋼龍

仲有冇位？

激運卷有咩用

報酬有加成

出嚟俾大家試住裝先
閃光唔倒地已經好多人唔識玩（包括我 ）

有冇場 炎王 我來carry

弓手 團
重弩 輕弩

wf4khbQp6DE
炎王-3

係到捕我收工 鬼馬呀你

隻龍風鎧又要瞄頭又要轉彈
淨係識玩唔用腦嘅長槍

之前有一場佢一出黎撩炎貓王果時有人放閃 兩隻訓晒落地 但平時又閃唔到佢落地

一陣改埋個頭彈箭就好笑

Carry me
上面個code

統槍都可以幫到你

炎王仲有冇位

幾時先會開返爛輝龍

個頭彈箭不如直接刪除弓呢把武器

咁要研究下，一場都冇用過

求carry 差兩張卷

炎王-2

可能要射屎眼

好似下星期

試用盾斧 用貝貝裝4件 出超會心 後 砍木樁
有396+414 +80*6

D數字好似好好J😍

17號0800

想要把重弩
冇玩幾個月

開到幾號

一個禮拜

無人 等多陣開波

原來個時間表靚左

一齊刷 好似追加新r8武

幾時有新武消息

俾CARRY

俾CODE先CARRY到你地

我都奇怪緊點解連歷鋼王甚至南瓜裝都拆埋出黎
都未有爛輝新武啲資料 係咪太多把 啲人廢是搞

wf4khbQp6DE

頭很痛 solo先

出把靚雷弓等我屠下鋼龍王

-3

好似係

如果爛輝唔駛執腳印就好 一路跑流程真係好悶 用BUG刷又無癮

閃到有抗性

挑戰番1Lv爆大角

極‧貝希摩斯討滅戰

wf4khbQp6DE
炎王王-2

谷爺仲有玩

依排貝貝同歷戰王 就返黎玩下

早排去左旅行

之前屍套我都打

我肚痛

入咗

Thanks巴打 carry

邊條友叫知遮近，好心你死2次就留係camp等拎報酬算啦

GDragon/森美vip 你一係執執套裝，一係轉有擋武器加guard強化啦 利申:體力快食廣域撚

Sorry巴打 ，收到晒

仲有冇人要打炎王

知遮近
睇到樓下先知

舊獵人回巢，剛完主線任，留名今晚打

PC買唔買得過 聽講係咁斷?

返咗黎

有冇炎王龍場

有歷戰王打就會返黎

你開可以幫你打

我入左wf4khbQp6DE
但冇人打

等埋

我都入咗，邊個開場

你都係玩家中嘅歷戰王

Solo 緊

退步左好多

仲有無位？

夜D再打

街場連輸3場打到冇心機

係我太耐冇同街場人打

街場D人仲比以前既人雷好多

玩完Dark Souls RE點會退步

見到街場d人係咁閃就嘔血

唔買得過
人數上PS4都完勝

D裝懶得執
岩岩俾街人雷完

唔記得左出左歷戰王添

有冇興趣打兩隻

我而家唔雷人啦
刷炎妃龍裝先再打過

ps4 啱啱出夠3度死server
唔大問題

有無ching帶打貝貝

今日成日斷左2次到

打左成日, 打唔贏蠻顎龍, 又冇FD玩, 唔知要卡幾耐

有無師兄有興趣打貝呀？

發救難搵街人幫你

係咪閃得太多

只要未FIX斬裂彈就沒有問題了
沒有朋友也可以

是咪帶我打

有無人打小貝

炎王王自爆轉身衣係唔識避

有冇全攻型太刀裝參考

大半年無打 炎妃大招點避？
除左閃光彈

睇黎識玩既都打齊唒野
自由任得返唔識玩既人

無PS4 買左黎玩

係咩？我一直以為得

邊把太刀先？
屬性同無屬兩種配法

天上天p無雙

可以喎，今日先試完

整咗歷戰王啲裝未？
啲舊裝唔太記得啦

係無打屍套王 其他都有
珠只係差匠同炮術

天溢大哥有裝分享？

有場炎王場 哥哥CARRY

轉身衣裝

我整咗套頭、身、腳用炎王Y，有達人藝，
身用炎妃B、腰用屍套Y，
匠石+一珠匠珠就出白斬，
攻擊唔錯之餘，又有回復速度2同多洞，
如果想要其他技，身有好多款都勁。

我整咗套頭、腕、腳用炎王Y，有達人藝，
身用炎妃B、腰用屍套Y，
匠石+一珠匠珠就出白斬，
進攻力唔錯之餘，又有回復速度2同多洞，
如果想要其他技，身有好多款都勁。

都唔知係中bug定咩，炎王王仲有一招地面爆炸無得擋滿血都即死，出招前無動作，有時死咗都唔知咩事

無敵大跳

但雙天一甩匠護石就出到白斬喎，
小弟垃圾，冇匠珠可以插。

有冇人有玩徹甲彈，點配裝
係咪唔食會心?

炮術 ko術

小弟辣撒睇法，達人藝用龍騎勁好多喎，洞又多啲，不過一切跟隨天溢大哥教學

pc版點買最平？

有冇場啊

我都未整晒 齊券再慢慢砌

齋輸出係龍騎勁 不過佢個套應該係想攻守都有

有冇得諗，得2粒攻珠，仲有冇其他可以配呢，冇防強，暫時配埋3粒鐵壁同3粒重擊

徹甲你係想點玩 好少淨係玩徹甲 好快唔夠彈用

強壁珠【２】* 1 無傷珠【２】* 1 特射珠【１】* 2 砲術珠【１】* 3 解放珠【３】* 1 鉄壁珠【１】* 5

呢堆珠有冇?

唔齊呀

唔緊要 上面果套都夠玩 不過拎熔山可以射埋麻2

玩徹甲加擴，團戰用，幫手控下場

點樣攻守都有，唔係好明。

4格歷戰快刷幾場-3

係，我份人堅守「命仔緊要過報酬」，
所以心目中嘅全攻型都會留少少自保能力，
我以前啲裝直程會有耐絕lv3，
如果技術未去到逢招必避，花少咗時間去回血拎嚟做輸出隨時有賺。

龍騎套 仲有冇得好D ?
btw點解次次用手機up 相都打晒側。。

力量解放 打弱點 岩岩100%會心

但力解嘅條件好難控制得好，
太刀就梗係用精神抖擻，
影完相應該可以透過編緝扭返正佢。

真正嗰隻應該閃到，呢隻過場佢防止人攔截佢咁

聽人講係每種類多一把？
但奇怪係官方個twitter好似都冇提有新武

即刻去睇左睇 就琴日新出果條有講

又要開刷了

原來講咗，之前幾次都係就咁講有個任

今次炎王y裝應該係垃圾？
我求其用組裝機砌咗幾砌，完全唔啱用，貝貝裝實在太勁

弱火喎，炎王個套可以打有火嘅

我都覺 始終力量解放無乜用

重弩控場幾好玩 一場暈左4次

但係琴日嗰場你嫌打得慢。

我係嫌隻怪多血，唔係嫌大家手腳慢

岩岩先發現自己仲未有匠石

.gun

差一粒紅魂石換到但丁
係咪要等重開

有冇人打炎王王 ?

仲有位?

同埋錯code wo

下星期好似有code red打

下星五開番
不如下個po topic改做呢個算

有冇人要幫手打炎王???

有冇場john

同問

差3張

差4張

你開場ok ?

差淫詩巴未到問號集會

sor我要食飯先
同埋我冇入???小隊

想用散蛋邪教

唔識避

玩開盾弩

裝2個？

1個, 防5加防強

多謝睏巴搵到仙人掌花

街場次次哂20分鐘 臨尾香

好撚慘平時返工都冇時間玩

星期6 諗住打夠7場就算數

點知次次都哂15-20分鐘

SOLO易好多

4MMKDyPsZEb

要打炎王入黎 -3

真係盡量打死佢 唔想連登場都mission fail

打多場街場先

1000pt

想問散3用心眼有冇用?

開救難？

你喜歡

係咪有位

啲人好撚貪刀，本身炎王啲技都係閪，歷戰就好心小心啲啦

你呢到係全套？我一粒匠珠都冇，騰龍裝好難着出街

谷爺又改返名

個code入唔到

10mins 後貝貝團 刷珠 有無人join

我想要粒增彈珠

又輸場街

你老味d 冇玩幾個月

mhw d人好撚似唔識打機咁

john, code?

如果打靠街場可以打齊7張卷

真係仲難過中六合彩

真打到好撚嬲

浪費哂d時間

你老母d人咁撚鍾意9斬去玩無雙啦

炎王已經咁撚易打

而加開game

想刷多粒解放珠 新炎王可以砌屬性，達人藝，有d 裝需要到第3粒：）

其實要刷珠刷貝貝好咩？

你話隻炎王連你技死我都算你

你老味佢出大爆,你唔閃唔飛仲斬,跟手死埋

條友係我面前講sor 我都一巴車鳩佢

盾弩感覺好差

中出緊佢同我自爆

睇同乜人刷啦

咁比code啦

uyhcpJzhG2

炎王龍根本就係古龍入面最易打

其實點先入到 ???小隊

@jer仔

Jer 仔回歸戈一日

jer仔已經唔存在

佢去左邊

一場3張飛

開左任啦

係咪真男人場

這些機會.....

有冇位俾我

應該得我係

我遲o左了
一蚊

係咪冇人打炎王???

冇人打就熄機

刷hr30飛龍任最好

係呀 why???

又玩double kill

邊個垃圾偷偷負皮

有冇炎王團？

上唔到白斬
一係要換匠護石，但我用開耳塞

追魂call 要free ride陣

耳塞同匠好難同存，練吓碌啦 慣咗佢叫都冇咩影響，好少叫完就畀佢打

996

995

？？？調轉

吹牙

辣殺